求背囊推介

有冇型仔背囊推介主要用嚟返學裝嘢同laptop，或者平時出街同之後打算返工都會用，筆直千五左右

好呀依個！護脊！
我而家都仲用緊

第一次講就話好笑姐⋯

Wotancraft

點睇 Gregory Sketch 18同22

mountbell

參考下
得閒先再開新POST

已睇Post，但見都好似唔太啱心水

Gregory Border 係咪仲靚仔，有冇手足用緊

睇黎你搵緊D未出世的背囊

Rains

想類似不死鳥blade 28 嗰隻商務少少，但太貴 有冇類似推介